18歲想學踢波點入手？

搵勞比度叔叔得唔得？

(認真問 落街場踢又驚自己唔識踢)

背熟晒d規則先

踢波唔比用手架喎

巴打咩區

拎粒雞蛋練住"的"波先

自己睇YouTube 練
係全部基本功，唔係落球場鳩射波

黃大仙區

岩岩的左 成腳雞蛋點搞好？

傳 停 帶 射

肥仔聰 借你幾隻蛋用下

去睦鄰街或者摩士練下波
我有時都會落去射下波

日日落街問人可唔可以跟隊 攞到波唔傳 自己帶 過幾個人之後挑射 如果成功 你已經變到好勁

練基本功同體能最緊要，跟住踢意識波啦

如果唔傳 我應該會比啊叔屌死先

入高登啲波group

真心想學就練控波 扭波 掃把腳 搵個有牆又無人阻嘅地方練